終於等到了 平時班大陸狗掃尻我地D樓 今次點都到我地掃番佢地轉頭啦掛!!!!!!!!!!!!!!!

首選武漢街市附近D樓

一千蚊 一百平方米
不能再多了

今次武漢仆街了

不如送比你啦，你上到去簽約我話你叻仔

麵神一個單拖真係可以毁滅世界

被中共充公/拆建

五毛拉

麵神好能醒

你媽的當我港燦呀 吃價吃那麼多

一千蚊500平

多謝媽咪面接死貨 國家一定記得你

而家用錢有咩用，用口罩同酒精搓手液換樓先得

仲可以換閪屌

用澳門啲武漢口罩換樓，閪就不了

依家武漢D雞價如何

我要上返第一頁

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

掃！

買錯全幢兇宅

你買埋佢啦…，痴L線

面仔投資觸角好勁，可唔可以教下我大陸邊區抵？

五毛

21世紀仲要現身？

大灣區 3年兩個DOU

邊區多囡囡外賣？

其實有得諗，不過死多啲人先啦